我地曼聯應該學侵侵唔認輸 告9巴黎同隊google隊

巴黎都有份罷踢 理應2隊都取消資格

賽果輸左唔緊要 法院見

唔撐曼聯 = 拜燈支持者

唔係侵侵唔認輸 係侵迷唔認輸

起底勿回

提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

多謝你提我 原來雙12尋晚開始左

黃店都有用淘寶野啦 平就買有咩問題

分化 blocked

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

曼聯

慳完d錢用返落黃圈 條友懵盛盛

佢勁似大陸派黎分化既鬼

今個月唔慳無錢買$488龍門2人盤菜

$488 2人盤菜

你養左兩隻狗？

我隻傑C話要食
花膠龍躉燉雞湯、鎮店特選大鮑魚、原條蝦籽炆海參、香煎焗大蝦、香煎沙井金蠔、蒜子扣堯柱甫、高湯蒸扣發菜、香炸花姿蝦球、鮑汁扣螺件、沙爆靚魚肚、圍村鹽焗雞、陳年鹵水鴨、招牌炆腩肉、蠔皇靚花菇、特選爽魚蛋、南醬煮豬皮、肉汁燴枝竹、雞湯煮蘿蔔